[是日早餐]豬膶粥配咸肉糉

$48，好貴

不過幾好食
咁嘅價錢寧願食屎

早餐都$48
午餐過百？

粥30蚊, 傻18蚊

咁撚貴 樓豬係邊度買

幾多豬膶，ok啦

Ok嘅咁多豬潤，隻糭幾錢呢？

肥撚死

粥$33,糭$15

粥好撚貴喎

生滾粥黎架

咸肉糉都夠飽啦

早餐係3年前都過30了

過30唔係問題，大快活求其一個餐都唔止啦
但就咁一碗粥都過30真係有d貴

是的